台灣太小！郭台銘：市場就是我的祖國

鴻海集團赴美投資砸下100億美元（約台幣3000億元），董事長郭台銘表示，他是一名商人，很多人說商人無祖國，沒有錯，「我覺得市場就是我的祖國」。

據UDN報導，郭台銘27日與威斯康辛州長渥克在密爾沃基美術館簽署合作備忘錄（MOU），郭台銘在活動後受訪時，一再強調「政治要為經濟服務」，並稱若美國不是川普任總統，他不會對美進行如此大投資。

報導指出，郭董認為，台灣市場太小，全世界最大市場就是中國大陸與美國，「我們不去那裡，我們要去哪裡呢？」他同時表示，「沒有錯，很多人說商人沒有祖國，我覺得市場就是我的祖國；但是不要忘了我在哪裡繳稅。」

郭生咁樣點選總統